眼鏡娘IU

又貼我老婆出黎做咩呀

看得我下面硬硬的好想幹進去喔

首新歌好正，仲要叫獻上我.............心

本身對眼鏡無特別癖好都想射落佢副眼鏡上面

咪搞我太太

銀赫哥哥老早做左了.......

成日貼我老婆做咩